[祝聖！]吳偉漢2014年得禿鷹擢升警司,而...

所以話，共狗用得既狗一定有尾俾佢渣住既！！！

BTW，今日笑話推介：

當差個班全部食屎狗黎

你哋無做錯，唔可以比休班警威晒

抵撚死